我地唔係要捉鬼，而係要搵班好人出黎帶隊

我地係要撚到狗，搖動到政權
然後成功撤離

所以我地唔洗要捉曬D鬼出黎，知道邊個係好人然後比佢地帶隊

你地以為自己玩緊狼人，捉曬D鬼出黎就贏？
其實我地係玩緊阿瓦薩，做到任務先贏到
捉鬼嘥曬D時間做唔到任務都係等死